---
type: Video
title: "Cheese"
description: "Haz sorpresas con tu cámara"
tags:
    - apps-general
    - camara
    - grabacion
video_id: QbvzNaurPy8
---

Cheese es un aplicación que puedes grabar desde la cámara, compatible con varios modelos. Esta aplicación incorpora efectos especiales, captura de fotos y resolución de vídeo.

## Descarga

Está disponible en Deepin Store.

Fuentes: [Leon Anavi](https://www.youtube.com/channel/UC4OQ5CQw8kuucCM8mG8woOQ)
